體臭一問

我個Flatmate好撚臭 成日都有陣upup臭臭縮縮味

明明英國既天氣唔會點流汗 同埋佢一日已經沖兩次涼

仲成日散發住陣臭味 行過都聞到 沖完涼個廁所仲臭過未沖之前

之前試過買止汗劑比佢 又試過係佢身上噴空氣清新劑

而家點左佢用滴露開水浸浴

仲有咩方法交流下

改善下飲食習慣啦

會唔會係佢發霉呀，開抽濕機啦

肥仔黎

買鯡魚罐頭蓋咗佢陣味

衫臭?

人臭 啲衫佢成日洗 我都冇洗得佢咁密

濕重 去濕

佢個人濕重？
佢係個啲日撚日食公仔面午餐肉 菜又唔食多兩條既人
我覺得佢就快生腸cancer死

我脫下褲子，拿出了電風扇！！！！

把屁股對準電風扇，準備吹乾！！！

但是！！！噹我掰開我的兩瓣屁股以後！！！

從我的胯間！！！猛烈地散發出！！！！

一！！股！！！惡！！！臭！！！

味道散發得很快！！！

附近的狗，馬上開始汪汪狂叫了！！！

我自己最慘了！！！！

大便的惡臭一出來，就被電風扇吹到了我的臉上！！！

我都快吐了！！！

更沒想到的是，掰開沒一會，我的屁股開始流湯了！！！！

我掰著屁股吹著風扇，感受著自己大便味道的風吹拂在臉上！！

心裏涌起了一股淡淡的悲傷！！！！